歐洲真係好撚垃圾

好多乞衣

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

D homeless已經臭到系咁

仲要成街煙剷

咩國家？
東歐會唔會好少少

西歐

歐洲打手全面進場

去完一個地方就代表全部歐洲？

英國, 意大利, 比利時, 葡萄牙都好撚多乞兒

乞衣都還好，好多小偷就真既，仲要轉向遊客埋手

試過係維也納到俾個細路女拉開腰包拉鏈，好彩發現的快，不過入面都係得尿袋，電線，火牛之類既野

邊到全面進場 都冇人回post

係英國讀書
我住緊個度兩年黎四個朋友嘅單車俾人用鉗剪鎖偷左
又有兩個朋友俾六個人圍住搶野 (日頭)
野食方面歐洲真係得個貴字
係香港或者亞洲求其揾間餐廳啲性價比完勝

香港治安好 歐洲治安差係不爭嘅事實黎

但係歐洲亦有佢優勝嘅地方 自己搵唔到都唔駛屈啲搵到嘅人做打手

一陣又有人話自己好小心無比人偷過野所以治安好無問題架

啲歐洲狗同大陸佬一鳩樣
都係經常性作姦犯科

其實係
人衰起上黎咩人種都係咁仆街

去完巴黎就知完全唔撚浪漫，日日出街都驚比黑人/吉卜賽人偷野，又污糟多白鴿屎，地鐵又臭尿味，唔講法文就黑鳩你面

你去完大陸番黎咋？
歐洲呢啲高級地方點會垃圾

歐洲大陸

當一個城市變成咁 就算幾有錢都無用

又係你

好撚多生番住

荷蘭

治安差係真
東亞地區嘅治安算係咁
喺香港，或者去日韓台旅行，
一路行一路撳電話都唔會畀人搶